買ripple = rip

rip

\|/

molamola

低位買得少, 但通常回位就加倉買得多架啦

0.7買 仲未走 跌穿1蚊先

早上跌過落0.8 囉

全線跳樓

越趺越有

上返好多啦

利申:乜都唔買

巴打想燈死ripple

有機會上番1.3又可以貼火箭圖

差唔多可以換返啲ripple 返嚟玩下..